「無圖，集氣」買左今晚曼聯

有無人睇我仆街

樓主你大鑊，愛華頓主場我都比佢殺唔少次

我睇緊
咁講埋啲衰野啦

有無幫手集下氣

我等斷飛

我幫你 我刀買左

日本第一攻中華麗留名

唔洗斷飛喇

集氣

未完場咁講野

爆炸狗我屌你老味

樓豬我屌你全家

代馬會多謝樓主

收$1500

都有$1500，唔錯啦

樓主唔好跳

樓主 我知你係邊個 我識得你
利申:懷疑姐

我知樓主邊個
我係琴日賣飛比你果個阿姐
心諗100%和緊既波都有人買曼
我同事即刻笑鳩你

頂住啊